有無人好似我咁痴線

見到佢又返set我做contact 見到佢新icon個心忍唔住跳得好快

樓主ex set 樓主contact : Ex

唔好諗咁多啦

Ex ex ex ex ex

ex也不是曾經擁有過都好 最弊就係冇